大家估PS5大概幾月會出? 定出年先出?

向外國無野做就黎悶死 SWITCH就賣成4K HKD一部, 諗緊買唔買PS4玩住先見佢特價連兩隻GAME PRO機2.5K HKD左右

講咗11月12月

收2手或姐買部靚pc囉

傳緊20/11出 因為要趕係感恩節前